關sir錢又唔撚捐 肥又唔撚減

仲話港獨

Yes